大家公司有幾多日anal leave

得11日

每日半個鐘

無限

Gay果啲放多兩日

有冇oral leave？

22
依22 日，咪有係remote 或者死死地氣返去做。

hk no it

樓主脫肛？

15

19＋1日生日假

Anal leave

各位真勁，屌完屎忽有假放

4glo

shit leave and anal leave

愈多假嘅公司 返工愈痛苦

失業最撚爽

7日

20日 + 上年帶左10日 = 今年30日

但講真唔知點放

remote anal

Sex leave

30min per day

17

7日咋屌你老母